放低淫k最好嘅一首歌

囍帖街

獨家村

鍾無艷

家明

載我走

冷雨夜

山林道

雞蛋與羔羊

偷情的禮儀

仲諗緊去得淫k仲唱乜撚野歌

少理呀爸

完

你們的幸福

最後晚餐

近年啲歌冇以前啲歌好聽

本土歌：
囍帖街
雞蛋與羔羊
獨家村
家明

MK情歌：
鍾無艷

義勇軍進行曲

雞蛋與羔羊
家明
頭盔
獨家村
神奇女俠的退休生活
烏托邦
替你高興
賴床

可惜世界急速變奏 什麼都給這巨輪沒收

後窗知己

真高興給你愛護過

我們的基因

冷門啲但係最鐘意 我可以被這個世界淘汰,但不可以被世界擊敗

警嫂的自白

節外生枝

same
當年就係因為佢依首歌而迷上左佢

開始俾佢洗腦都係呢首

+1

你個名

年度之歌

脆弱

支那紅

拾回

涯上的波兒

放低對 奶 實際 D

我們的基因幾好聽

沐春風

別怪她